想買GRAND YOHO 組團睇樓

樓市新手
求老手帶住一齊睇
得今個星期6得
3點一齊睇下區?